英國自由民主黨：支持重新開放BNO申請，給予BNO持有人居英權

Hong Kong Watch: The Liberal Democrats made a major BNO commitment in their manifesto today. They pledge that they would: "Honour our legal and moral duty to the people of Hong Kong by reopening the British National Overseas Passport offer, extending the scheme to provide the right to abode to all holders."

口交部?

係冇乜議席嘅政黨

自民黨由以前一直都係支持香港人平權

Okay 要支持Lib dem

選完整條 private bill 落 house of commons 啦

109 席都唔叫做無咩議席啦
話哂都叫做英國第三大黨

支持重新開放BNO申請
一定要有政府審查!!!

依家保守黨同工黨都轉緊風向支持香港平權

英文dse 2呀

英國佬聽住先la

不過照推

推

我都知佢第三大
但 109/635 ...
冇保守黨同工黨幫手真係唔得

世界一直在改變
唔好忘記我哋嘅年輕人

Whigs and tories呀，以前liberal Democrats 同保守黨鼎立架

我係英國人呀hi

條界應該都係九七年六月30日之前？

the point is according to current poll
both labour and conservative are not expected to have full control on parliament (>50% seat)
therefore they will have to seek help from lib dem

冇得攞

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推 下 英國好慢

94 足以左右大局 , 兩大黨都唔敢得罪佢
保守黨（237）
工黨（179）
自由民主黨（94）

109席??
英國第三大黨??
你肯定自已係講緊Lib Dems??

下議院係得20/650，英國嘅選票制度唔同香港。

Boris 有majority 機會幾大？

我講緊 House of Lords 唔係 Commons...

今年佢地應該拎得翻多少少

最少都起碼要比97前香港出世但未滿18歲個班
個時佢地都未有能力自己做決定

下議院咪 first past the post
依家區議會一樣都係分區單議席單票制

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

但重新開放申請點樣Filt走嗰班150蝗?

無保守黨/工黨支持都係無咩用

你應該係想講97未夠18歲果啲

有撚用咩 平左權先LA

push

1997年6月30日之前既香港居民先有?

如果工黨/保守黨要搵lib dem聯合政府，記得用黎做deal, 至少令政府唔承認定罪手足案底

1997年7月1日之前既香港居民先有?

變日經

同我講既有分別?

Push

支持所有黃絲做英國人

noted

唔好忘記年輕人同97前無申請ge人

如果重新開放申請
會唔會被班支那閪拎到bno
如果唔開放
00後又拎唔到

其實97前大部份後生都有

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫我retweet 比多啲人睇到,我想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

美國佬都立完法

英國佬收皮啦

搞掂你哋個垃圾脫歐先

真係要考試，
新來大陸人
好多元朗大陸雞
大媽又會申請

有30席就還得神落，英國單議席單票制不利佢哋

條件審查？
英文試？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

有bno好快啲續
國會重開就平權

以前仲少，係前排Brexit有啲人保守黨走過對面坐咗去LibDem到先多返幾個

支那閪都可以英文好叻
希望係俾土生土長香港人申請

救救香港年青人呀！

仲唔cut off
唔續當棄權啦屌

呢個時候仲諗審查
快快重開bno比班後生+平權啦

勇武準備變condom?

Cap 水啫

唔好發夢啦 宜家bno 都未平權啦
仲話開放俾人人申請

Lib Dem 剛剛先叫做多啲人支持咋，等多十年就差唔多

其實只要給BNO有居留權就得 香港人不用佢俾福利 就算佢立例 不居滿二十年 都不能正式成為British citizen 都無問題

吸$ 幫英經濟 why not？

但係lib dem真係得啖笑

益埋新移民？

係嘅即刻攞

父母攞住BNO
為咗慳幾千蚊要我做大灣區人
分分鐘害咗我一生

只要有一個保險 香港人 靠自己邊度都搵到食 只有蝗蟲先攤大手板拎錢 仲嫌三嫌四 97前出世的土生土長港人 根本不需福利 只係需要BNO保障我們生存

according to the poll, yes

聽人講有bno都去唔到英國住

要有BDTC 父或母咪得囉

係時候認祖歸宗

BNO現在係無得住英國 所以先有咁多問題 只要有居留權就得 0福利都無問題

冇BNO的人

整套system出黎分開你班人特別唔比福利都好撚煩

同埋本身好多公共服務同福利係分唔開

等於香港第三大超市

即係啲支那腥港人都去埋英國
然後香港問題原封不動搬去英國

我有bno
但眼見00比我哋呢代人努力得多
佢哋先應該有呢d 權利

一向英國就算 citizenship 住唔夠三年都係無福利架啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Reminded me of this:

出左名沒口齒

新移民點計先？仲有班藍絲。。。
有無咩辦法阻止到呢啲人？

有後路即刻揸撚住共產黨條頸啦
有咩事二百幾萬核心香港人走灑 每人帶幾百萬過去

新移民冇bno
藍絲唔會去

至少牛屎佬大陸雞冇先

無，幫你clarify清楚，第一眼少少confusing

講真 有居英都唔會亂走過去啦 不過叫有條後路 幾百萬人有後路就揸住政府條頸啦

其實根本上一代先係藍多，新一代多數黃

話就咁話，實際運行起上黎又係另外一件事

你去town仔睇醫生一樣NHS都得，邊會睇你公唔公民

新移民都有好多後生 身邊有人因為上上代簽家人落來拎HKID 年輕嘅個代恨咗好耐拎HK Passport因為有好多免簽證 如果比佢知有返BNO實衝去申請 但呢啲人有好多都係拎住HKID屌香港人 但就驚死啲著數未攞齊

雖然BNO目前作用未係好大

雙非子女但黃絲其實無乜得搞啦
BDTC 嘅子女都仲有法理可依

英國本土生活都唔易

成班新移蝗即申請

多條後路

呢句真

搵有bno既手足娶啲小鮮肉手足

Sor 我係米無睇清楚題目？
係講緊開放比97或之後可以申請定目前停哂申請所以要重新開放？
Sorry for 1999

信住一半先

香港回歸英國

要廢除BNO都沒問題⋯⋯

我敢講呢個春袋仲勁過人權法 亦都根本係英國佬既責任

OP quote 嘅係重新開放申請, 但無講97 前定後

但97前有BDTC 如果有得申請, 咁爭議不大啫
咁有人提出如果97後咁點? 97後雙非都可以狗衝喎

咁咪提出BDTC 及其後一代囉

我發誓如果真係平權，一定會諗方法帶手足過去，此post為證

不過而加重點都係

光復香港，時代革命

所以無可能

好煩，間唔中又出來up，一d實事都無做過

點解係“所以”無可能？
get 唔到

97後出世
仲有中國出世手足

有參加抗爭先有得拎
唔通益埋D支那豬咩

但係debate performance 都係51:49

到時個個愛國撚爭住扮黃

香港出世紙+ 英文試

但英國佬唔肯負呢個責任嘛

以97前香港出世劃線是最公道 （當然不是公平）

其實講緊bno 開返俾香港人申請

ONLY support BNO holder there is enough to support to HK.

法理上 的確係英治時代出世

講係咁講啫. 但畢竟佢係英國, 畀BDTC 及其後代, 都合理啫

係就快，同埋要設年齡限制，費事d廢老藍絲混水摸魚

表示對BDTC唔係好了解sor
我係諗緊如果佢開放比97後 即係全港不分藍黃定狗定雙非都可以 算唔算幫啲黑警or斬人藍絲爭取埋？當然我都明大多藍絲根本唔會跳出香港呢個confront zone 我個人純粹覺得唔值得比呢啲人享有人地爭取返來嘅野咁解

當然如果BNO平權到 我都想透過自己呢本野去幫手足們

日已落，講條毛

問咗出賣港人嘅英女皇未呀

而家BNO 係97 年6月30 日就cut 咗
咁even 97前有BDTC, 但無申請到BNO 嘅, 而家都係無BNO

但BDTC 都係英籍嚟(而家叫BOTC)
咁如果假設香港無陷落於中國手中的話, BDTC係會仲存在,
咁BDTC 子女就算海外出生, 都可以傳一代

但基於97後出生, 如果父母自己on lun 79 , 明明係BDTC 但無申請BNO
咁就算BNO 改例畀你傳一代,咁呢堆人咪又係仆街?!
所以如果父母係BDTC, 97後出生嘅子女, 都可以申請的話,聽落咪好啲囉

而且咁的話雙非一定無

次次都係不了了之

發吓夢好喇等佢平權先走一早死咗啦

BNO 平權先./

政黨愈早出聲愈有利
假設平到權
好似香港D南亞人咁, 投票實投返雄哥

6 月講到而家

聯署都唔知簽過幾多個

美國佬都就來立埋人權法啦

仲有，諗吓出來D小朋友有幾多個係97 前出世啦

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

而家上面咪有人講97後出世，英國可以點囉

明哂 不過有BDTC嘅上代大概有幾多人？我估佢地連自己有都唔知

反送中\雨革\魚革被捕人士優先

重新開放我諗爆都似

其實冇講清楚係點reopen法，咩人受惠
不過方向正確，值得支持
我地要遊說其他政黨，希望佢地跟風

數字真係唔知，基本上97前香港出世都會有。香港個國籍法同英國本土有啲唔同。BDTC HK, 香港政府當年係有啲彈性去處理(好似係)。
如果真係玩“父母BDTC,子女可以申請BNO”的話，咁拎父母張出世已經得啦。英國斷估會有資料

係香港人出賣英國
當年幾多人恨做中國人

BDTC係97年前出世就自動有？定都係好似BNO咁當年自己要去申請？如果係自動有咁都幫到唔少人

passport 就要申請
但國籍係合乎條件就自動有

I mean BDTC

其實可以pass比下一代已經幫倒好多

其實好複雜
當年仲有另一個講法係
鄧小平威脅 如果英國佬比民主比居英權香港人佢就會岀解放軍打香港 英國佬又點會同你搏
講到尾最仆街可能始終都係共產黨

咁真係幫到好多人 如果BNO係平到權而有BNO嘅人多咗 都可以幫到更多依然無嘅手足
不過都係打住飛機先 英國

英國係弱雞唔洗講
美國佬唔逼到英國上心口, 英國都唔會做嘢
當然我相信美國真心走去逼英國的話, 英國會就範嘅

如果計BDTC-HK+後代
全香港三分二人有走唔甩

開放。。。?

乜都假
下議院有幾多席

9up冇成本

係，仲要在香港出世，歸化咗另計。

係咪架....

以後全港本土派攞晒居英權
再留係香港同港共慢慢玩

起碼進可攻退可守先

而家好多人個包袱都係因為冇後路

邊個黨爭取到居英權
我個一票就係屬於你！

21 / 650 （3%）

bno 平權 ，有bno 既人咪走哂

係咪即係同 無能力走既人割席？

你個名同你呢個reply 好match

係咪97年前出世但未拎既可以拎返

又口交成日都玩鳩香港人
搵次唔係狼來了好嗎

呢個係第三大政黨嚟
但係佢哋支持唔等於會即刻出到議案㗎嘛
美國全個國會支持都搞幾個月啦

支持俾97後可以BNO
但要審查

首先俾班被捕人士申請有無得諗？
連藍絲都出黎做魔法師呀

望係咁望啦

自由民主黨
算吧啦 650席裡面10席都唔知有冇

味玩啦
連英豬都知工黨收中共錢
但d人照投俾佢
BNO平權？
工黨一定唔支持

岩啊
老豆老母都係英殖時代出生長大
有BNO 唔揸居然揸特區護照
我就00後，想揸BNO都揸唔到

00後表示關我閪事咩都無得拎

希望到時係父母BDTC 都開放畀佢哋啦

好過冇啦，都係一個新開始

一大班人去就好易

Make them the MAJORITY!

1997年6月30或以前出生，或者父母雙方都持有BNO？

有咩辦法可以唔益啲藍絲新移民

未續返

就係lib dem班人係國會阻礙脱歐進度。

脫歐主要係因為搞唔掂北愛爾蘭個border 同關稅問題啦, 咁都關lib dem 事?

Correct

不過Lib dem係boris嘅deal投票上，我認為佢地明玩嘢……

咁個deal真無好有問題喎。Northern Ireland可以搞得海上border變相留歐的話，咁Scotland點？聯合王國分裂咪好笑？
入liberal democrats數，唔係好fair啫？

根本NI問題永遠係死症。只要有deal，商家唔太反對，我真係想boris嘅deal過。

Scotland班人，無論uk係唔係eu成員，佢地都要幾年話獨立一次。

脫歐都搞到一獲粥
搞掂再講

應該全部黃都可以申請

今次Lib Dem 應該議席會有進賬
Labour 立場太曖昧
Remain 果堆人應該好多都會投Lib Dem

前線好多無BNO

屌96冇bno係咪皮已收⋯⋯

學下美國啦日落帝國

無攞過無份

支持

牛屎佬=原居民？
好多原居民好識玩，一早移民咗去歐洲國家嘆世界。
仲喺香港嗰堆，已經係原居民中嘅蠢西，有得走都唔走/冇能力走。
而且佢地真正香港土生土長，點會冇呀？

NHS 可以同student visa一樣要求比錢

比居英權就好
比人申請就天下大亂

其實平權將BNO變做一個完整國籍就已經好好架啦

所以如果平權，或者開放申請，
真正受益黃絲同學生只係佔少數
學生打生打死變咗幫一大批牆頭草，
港豬，藍絲，投機者去英國呃福利
對學生黃絲得益不大

你老母黃定未夠藍 藍屍好怕洩底 我fd全家深藍

但佢老母有幫佢申請Bno 又申請埋美國護照

而家日日鬧示威者 搞事 阻佢返工

何妖fans 支持警狗

就算有都係比97前既人，97後佢地冇可能比到

重點唔在於去生活易唔易
而係當香港有一大部分人口持有英國居留權，中國喺香港日後做嘅嘢都會有壓力
而家藍絲以至中共最常見嘅反駁就係唔鍾意咪走囉，但到時真係有得走嗰陣佢地就唔會咁大聲
政策制定上亦要cater返香港市民會唔會有太大反彈導致大部分移民
平權甚至會令英國喺香港嘅問題上有更大嘅話語權，因為就算中英聯合聲明真係歷史文件，佢都有數以百萬嘅公民居港，唔到佢唔出聲

中國：「首先你係一個中國人」，桂民海連中國籍都冇

幾百萬英國公民？

成事嘅話我過嚟投你地一票
貢獻英國經濟
再建英國榮耀

政治唔係一步登天
Rubio幾年前提香港人權法都無人理
今日都得到大部人支持

咁雙非大陸B都會有？

雙非都會有

97有幾多雙非

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

搬香港問題過去？ 不了

s
區選輸，即係證明阿叻話五百萬人撐警！特朗普都有借口唔簽人權法，仲有Q居英權，所以一定要打低建制。

你咁講就唔啱，其實有好多小朋友當年未夠18歲冇得申請，老竇老母低下階層唔識野，全家都冇

應該意思只係比97年7月1號之前既人如果戈陣未拎就可以重新申請返

97前唔肯定，97後有接近40萬，2011年嗰年香港出世嘅人42%係雙非，即係30000人一年。

應該係重新開比97前出生嘅人

佢係爭取英國海外屬土年代出生嘅人有得申請

而家只做續期，唔係接受申請

唔平權都係無用
如果平權會令更多人合資格

講到呢樣就推成班中學生大學生做曬Condom
大難臨頭各自飛

所以有個黨支持重新開放申請BNO比英國屬土出生嘅朋友

有得世襲

80後香港出世香港大英文差係唔係唔比申請

我意思係會增加實行難度
幾百萬人

最多都係97年前香港出生的人

咁你岩岩又話冇攞過冇份

現行係97年未攞過BNO，係無得接受新申請

重新開放申請

成班都話淨係開放1997年之前出世嘅人申請

理得佢地講乜
冇啦啦畫條線出黎
我就支持97後都申請得既

最緊要土生土長

建議咁玩：

1. BNO 有居英權
2. 重新開放俾97年7月1日前未滿18歲香港出生人士申請歸化BNO （要背景審查）
3. 臨時（可隨時終止新申請）新增一類10年期落地工作簽證俾97年7月1日後香港出生人士及非本地出生香港永久性居民到英國（或海外屬地）指地地區工作，受聘工作達5年後可申請歸化英籍 （簽證設申請年齡限制，建議30歲以下為界）

以上想法比較大想頭，大家俾下意見

利申：BNO

第3嗰點建議係顧及97後及有貢獻嘅新移民手足，目的係篩走唔做野淨係攞福利既人

bno holder 有300萬 wor

正路wor, 97後唔係英國屬土點比你呀
同埋97後咁撚多支那蝗, 比埋佢地咪含得撚

工作簽證不如降低投資移民門檻
例如由而加二千萬
有BNO可以只需一半or even 4分1咁照俾你申請

鳩upper

最好就97後，父或母97前係BDTC都申請得

屌你老母雙非賤種同我即刻死番支那
英國地方係佢地可以去架咩

有參加抗爭先可以拎
同一時間政治調查藍屍廢老
一發現愛支病患即刻取消 將個名額比新人

咪係 咁樣益左班大陸喱後代不了

咁好易會益咗唔做嘢但有錢嘅雙非或專材

前線中國手足可轄免限制

香港人最叻係乜？ 係返工呀！
工作簽證目的就係要持這類簽證嘅人工作，咁個簽證先有效。
我唔敢講雙非同專材佢地唔挨得苦，但我覺得佢地有得揀係唔會去挨，但真香港人應該無問題。
如果要做5年苦工去換入籍英國，我覺得呢個deal可以積極考慮。
況且，如果97後個個都係有錢搞投資移民，就唔使出黎抗爭啦！如果deal到個咁嘅工作簽證，一黎可以隨時走，二黎去到嗰邊又可以靠自己有收入，都未嚐唔係一條出路。